<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Projects on Introduction</title>
    <link>/fr/projects/</link>
    <description>Recent content in Projects on Introduction</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>fr</language><atom:link href="/fr/projects/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Lunettes de soleil</title>
      <link>/fr/projects/lunettes/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/projects/lunettes/</guid>
      <description>Créer à partir de zéro L&amp;rsquo;objectif de ce projet a été de démontrer qu&amp;rsquo;il est possible de créer une usine durable en utilisant des déchets plastiques, de l&amp;rsquo;énergie humaine et de l&amp;rsquo;énergie solaire thermique.
Avec l&amp;rsquo;aide de Recua nous avons reproduit les machines à injection solaire, inventées par volks.eco et Plastok.
Après avoir construit les machines, Liquen eyewear a co-développé et fabriqué ces lunettes de soleil à partir de zéro.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Décapsuleur</title>
      <link>/fr/projects/ouvre_bouteilles/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/projects/ouvre_bouteilles/</guid>
      <description>Forme rapide Le but de ce projet a été de créer un produit pratique qui puisse être personnalisé et rapidement. Pour gagner du temps, nous avons développé un nouveau procédé de fabrication de moules à injection utilisant l&amp;rsquo;impression 3D.
Nous pouvons concevoir et créer des moules en peu de temps.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Work Shop</title>
      <link>/fr/projects/workshop/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/projects/workshop/</guid>
      <description>On enseigne Après plus d&amp;rsquo;un an d&amp;rsquo;expérience dans le recyclage du plastique avec l&amp;rsquo;énergie solaire thermique, nous sommes disponibles pour enseigner et démontrer l&amp;rsquo;efficacité de notre procédé.
Vous voulez savoir comment fonctionne l&amp;rsquo;injection solaire plastique. jetez un œil à notre atelier Agenda.
Nous pouvons vous expliquer comment créer des produits en plastique recyclé en utilisant l&amp;rsquo;énergie solaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Machines</title>
      <link>/fr/projects/machines/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/fr/projects/machines/</guid>
      <description>Nous créons nos machines Nos concentrateurs solaires manuels sont la clé de la production écologique d&amp;rsquo;objets en plastique recyclé.
Sur la base d&amp;rsquo;un savoir-faire partagé, nous construisons, testons, exploitons et caractérisons le procédé d&amp;rsquo;injection plastique utilisant l&amp;rsquo;énergie solaire.
Après plus d&amp;rsquo;un an d&amp;rsquo;utilisation du procédé solaire thermique, nous avons pu lister les points d&amp;rsquo;optimisation d&amp;rsquo;un procédé garantissant la production de machines et de produits à plus grande échelle.
Nous pouvons développer, prototyper, certifier, produire et vendre des machines dédiées au recyclage solaire du plastique.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
